從來未學會長大 怎知光陰過得太快

今日總算聽得明 重新長大 嘅一句歌詞

許廷鏗 2012 年嘅「重新長大」

鏗

社畜鏗

鏗哥可否不要老

鏗哥依家返咩工

鏗哥

曾經很想去港大